撼動政權的性價比

我無法說服大家和平的威力有多大。

六四最震撼的一刻 大概是一名男子嘗試阻擋約18輛59式戰車車隊行進。

這張照重重打在政權的傷口上，然而他付出的代價極小。

我無法說服大家停止衝擊，但真正給你勇氣的不是來自身上的裝備，而是你對公義的追求。

民憤是短暫的，民心能讓你立於不敗之地。